怕怕羞羞，條女就唔口

見你斯斯文文，着條西裙，快啲買番幾套返去止痕

竟然無人識接